一個和理非嘅自白：我哋需要進化

文章比較長，希望大家願意花3分鐘去睇。

我哋從來都唔會走到最前，
只會遊行、會集會、會罷買藍店、會join黎明行動、最盡都係喺冇不反對通知書嘅情況下「 行街」。

點解唔行前？
因為驚、體魄唔夠強健、訓練不足⋯⋯
但心底我亦都認同連登好多人話以上只係藉口，只不過係唔願意付出更多。

⋯
⋯

另一方面我都覺得好懊悔，
前晚睇住理大直播，徹夜難眠。
所以尋晚都決定一定要出去，
甚至帶埋年紀有咁上下嘅屋企人。

喺佐敦嘅遭遇猶如進入左鬼國，
之後返去彌敦道做和理非傳遞物資有鮮明對比。
留意到大家一見到tg大家就會退。

就知道冇辦法去到紅磡嗰邊救手足，
我好落寞帶住屋企人走⋯⋯個心好似死咗咁。

真係唔想放棄。

所以我不停諗究竟自己可以點樣做好啲？
尤其我對前線係有所愧疚。

和理非同勇武都有各自嘅能力。

我哋人數上絕對係優勢，
但因為裝備上欠佳、缺乏策略（無大台），因此連以人數保護勇武嘅功能都做唔到、人鏈傳送物資速度唔夠快。

再切實反省過後，發現原來腦入邊六七月嘅資訊已經忘記得七七八八。
1. 防護裝備
2. 心態、行動準備（應對TG/水炮車/入tg group）
3. 如何準備不同的物資
4. 當場嘅行動策略（傳物資、推進、set RB）

其實以上資訊對而家每一次出嚟都好重要，
尤其係和理非點唔再因為射TG突然間後退、
或者先前準備適當嘅物資帶過去現場。

我懇請連登嘅人士可以就着以上資訊重新出post，讓每一位有心繼續行落去嘅大家都可以睇到。

⋯
⋯

而我會做嘅改變，由即棄口罩會升級到適合嘅面罩、眼鏡、配合防割手套方便做輸送帶。
而心態方面，每一次出去都先睇清楚資訊（路線、物資）先出門。

最後，為咗對抗暴政，我唔會放棄！

希望每一位同路人一定要堅守着：
光復香港 時代革命

和理非嘅每一位準備好未？

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

齊上齊落，跟唔上勇武又點樣齊上？

自推 10/10

一下子嘅改變可能難做到
但係千祈唔好令和理非卻步、放棄
要願意喺基礎以上重新思考自己點樣做

從來無人天生勇武，大家都係升慢慢升lv嘅
香港人 報仇

自推 11/10

所以一定要有裝備做起
冇防具根本頂唔到tg

自推 12/10

自推 13/10

自推 14/10

和理非！進化！

自推 15/10

推

自己推到多d人睇到—-停一停，諗一諗，而家除左救polyu手足，和理非同其他人可以做咩。

廢話唔多講，一日得兩個quota出post

冇問題
最簡單 全民豬嘴眼罩先
射左tg唔好再即跑走

我就係要呢d

思路正確

啱呀
千祈唔好再互相指責、分化
咁就中左popo嘅滲透戰術

自推 16/10

自推 17/10

無錯

各位溫故知新
睇番啲香城 ONLINE 攻略

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

唔跑走
我哋拖住手一步一步咁推前 班狗都驚啦

係 次次一見tg就走 狗都未見半隻就chur死左 到真係有狗個陣連扔舊磚都冇力

me2 尋晚第一次中排
前面向後跑就跟住跑
其實好多時連狗影都唔到一個
有時見到有狗未衝埋黎已經淆底
突然覺得自己好無用
前排真係好勁
我會盡快升lv咖啦

同埋人多 速龍防暴先冇咁容易跑過嚟
佢地都會驚落單

根本上戰略來講攻守係互相加乘

要買防具嘅話 出邊真係好多實用post
如果沉咗嘅都希望各位大佬推翻上嚟

自推 18/10

自推 19/10

自推 20/10

甴近平

自推 21/10

自推 22/10

重啟黎明 20/11（三）500am 手足聽朝見

長期戰 不氣餒
兄弟爬山 各自努力

心態正確

自推 23/10